打邊爐技術分析

點解啲嘢食（例如丸）浮面就等於熟

用筷子夾嘢淥嘢食 例如牛 嘅時候對筷子應唔應該郁？如果應該，上下定左右？

桶蠔入面黃黃啡啡嗰啲係膏定屎？

虛心求教

留名學打邊爐

留名等高手出現

將自己隻碗d水倒返落去會好味d

食埋啲內臟落肚
但蠔真係好好食

做乜.....

我會先食菜後食肉，會冇咁膩

點解要考究

香港生活文化嘅一部分
探討下好正常啫

咩湯底先

是咁的

牛肉最緊要快
我自己傾向打圈
揚開舊牛肉
等佢均衡受熱

咁D菜咪冇咗肉既鮮味

但無咁油淋淋

原本粒丸既密度比水高..就會沉左...
當粒丸受熱既時候..入面既空氣會膨脹
咁粒野的密度會減少..
當粒丸既密度低過水既密度既時候...就會浮啦...

出現了 就係等呢個高質留言

普通phy野

利申5**